[調查] 你洗完手嗰陣如果有人都等緊要洗，會唔會照閂水喉先？

發覺好多人明明見到隔籬有人等緊洗手，但洗完手都會照閂水喉，跟住又要下一手開返

正評 ：會，唔好浪費啲水
負評 ：唔會，橫掂人哋都即刻要洗

你唔比人地用梘液先? 點都會閂水喉

會，你唔俾人哋排隊照鏡？

唔係以為咁樣叫有manner呀嘛?

如果人哋同你講「你洗完到我洗」咁呢？

直頭係性暗示啦 冇啦啦同人講野

gay

會幫佢吱埋梘液

我會幫佢洗埋手

拖佢手仔一齊洗

好想笑 打開中文 又轉去英文打manner